想追一個係friend zone 左嘅朋友可以點做

真係唔知點做

著名牌

試下突然講d好flirty既野

放棄

絕交

溝佢個fd

本身唔敢同佢whatsapp 突然搵佢會唔會好怪

會
放棄

經驗話我知，算啦真係要運

好想喊

機會係自己製造既
例如一班fd約食飯 咪可以順手私chat佢問佢去唔去
又或者 求其所好 佢有d咩特別熟既/興趣/旅行乜乜乜 咪借d意請教佢